[叫春]K小姐，我真係好撚愛你，我會同你分手

我想話你知，你真係好撚正，唔單止靚，
個性都好撚正，又有錢，好似你話齋，你真係女神！
好撚想同你開心過下半世，但我知無撚可能！

好多謝你，明明對我得小小好感，你都接受左我表白，接受完又冷淡唔理我，我唔怪你，
因為我知你根本無准備好，只係想俾個機會我，係我無撚用，留唔住你！

我唔撚敢話你聽，早幾日我第一次拖到你隻手，你無反抗我，
係我人生中最撚快樂既時刻，咩打飛機、賺錢果種快感根本無撚得比，

從你既眼神，我果刻都知道，你唔係真心愛我，所以我好感動，
你願意俾我錫一下，願意陪我出去玩一次咁大把，我暗戀你果時真係諗都無諗過，
我無錢！你求其一個朋友都有車有樓，我俾唔到滿足感你，好撚多謝你俾過幾日幻想我，

我唔想令你難做，過幾日我會同你講清楚，希望以後有緣仲會見面！
希望你以後唔好忘記我，係你心既角落頭裡面留個位俾我，

我好撚愛你呀吊你老母
如果五年十年後小弟有幸事業有成，你又咁岩單身左，希望你再俾個機會我！！！

點解控制唔到要咁愛一個人

收皮啦屌

就係多得咁多人好似你咁做cheap自己
港男先會地位咁低

死開啦窮撚